Bloomberg: 即使全球圍屌 中國仍然喺新彊加建再教育營 今年多咗14個

共產黨：So？只要唔係出軍隊攻入去，我日日殺斬得 你睇唔順眼又唔敢打就收嗲喇！美國都係無撚用、德國又幫我含、英國又日落，全世界都要奶我人民幣，我有14億人，點呀？係大晒架喇，大把消費力，你地無左我個市場就仆得街喇

圍屌有咩用
一個流氓會驚你屌

屈過希特拉

又係衛星
中國應該推行天幕工程
全中國上空不透明天幕

推

對付流氓只可以用武力

當年希特拉唔係燒到佢哋嗰面
佢哋根本唔會理咩集中營、咩猶太人被屠殺

Joke Biden: SO WHAT? 總之我就會同中共再次建立關係 透過溝通化解人道危機

好快全世界都有一齊愛國愛黨

老人癡呆拜登唔洗兩日就完全唔記得發生咩事

凡是敵人反對的我們就要擁護.jpg

我張貓紙呢？我放喺袋㗎

好可愛，支持登登

Joke Biden :

我上台後
會立即取消所有香港台灣新疆法案
理撚得你兩黨反支共識
左膠憎恨香港台灣新疆
我要尊重左膠粉絲

之前有霧霾護體, 但肺炎熄左總制

有老朋友Joe，拍住齊齊上

赤納粹, 理撚得你嘴炮

Bloomberg 違反國安法

溝通 - $$$$

鯉魚門渡假村呢架咋🤣🤣🤣